[4月新番]Re:CREATORS 第22話 (完)

人們，用其雙手創造出諸多的故事。喜悅、悲傷、憤怒、感動。故事撼動人們的感情，並使人們為之傾倒。
但，那不過是作為旁觀者的感想而已。假如，故事的登場人物們具有「意志」的話，對於他們而言，創造出故事的我們就是神的存在嗎？
——為我等的世界帶來變革。
——於諸神之地施行制裁。
「Re:CREATORS」不論是誰，都會成為「造物主Creator」。

原作：広江礼威
監督：あおきえい
副監督：加藤誠
シリーズ構成：あおきえい・広江礼威
キャラクターデザイン：牧野竜一
総作画監督：牧野竜一・中井準
メインアニメーター：松本昌子・山本碧
メカニックデザイン：I-IV
エフェクトアニメーション：橋本敬史
美術監督：永吉幸樹
美術設定：佐藤正浩・藤瀬智康
色彩設計：篠原真理子
アートディレクション：有馬トモユキ・瀬島卓也
CGディレクター：ヨシダ.ミキ・井口光隆
ビジュアルエフェクト：津田涼介
撮影監督：加藤友宜
編集：右山章太
音響監督：明田川仁
音響制作：マジックカプセル
音楽：澤野弘之
アニメーション制作：TROYCA

lm

咁就完左,唔洗拎獎啦下話

馬猴燒酒,serejia ,騎士呢？

最後一集 LM

Web版原劇本9月尾就會消失,要出實體書了

我正式宣佈呢套神作世界第一

肥作者最後幾句好明顯係對現實所有作家嘅寓意

白毛同其他角色待遇差咁遠，好難唔懷疑...

白毛係真主角
btw 垃撚圾

紫色頭果舍大話女去左邊

你比我係佢地 我老閪都唔走啦
痴撚住政府呃飲呃食生活係日本唔撚好?
白毛就醒啦 食住走唔到既上 應該都係比政府包起左架啦
真鑒就仲勁 影都唔撚見埋 唔知去左邊度嘆世界

咦最後道門其實通去邊度
就算班人唔離開都唔會影響套作品繼續創作架喎

番自己作品入面,影唔影響佢咪話冇人知,係合併定獨立出黎之類

Re:creator中嘅re:creator中嘅re:creator

最後紅毛條宣傳片證明左就算現實個角色點樣都唔會影響套作品本身，咁嘅話佢地真係冇理由番去架喎

純粹搵左藉口唔留係度姐
而且都有個講左 雖然唔知番唔番到去 但都會去試

真鑑係咪喺前集已經比世界彈咗出去

其實玩到異世界/平衡時空已經任佢up
咪講左任何分支都有可能

最後結論就係：白毛好撚狗

第1集入到紅毛世界開始,個世界已經唔係本來冇創造物既世界
果刻已經係一個接納到創造物既世界黎
留曬d可能性係度比人繼續作落去

佢打蛇隨棍上姐
咁佢又無錯 捉住自己掉自己出去係唔可能做到
不過呢個問題真係任佢UP 有乜可能 開個傳送門咋喎

BTW我想知大話女係邊

睇頭五分鐘
已經覺得 垃圾
飛住睇算

好“大結局”
不過都預左咁平淡，用返佢呢集前面講句野
“為左拯救世界而寫出黎既作品”
我真係會信

最好睇係2個便當同魔法少女自爆果集
前期對白又太沉長，文、武戲份量分配得唔好
整體節奏又慢，後期唔夠爆發力
5/10
如果有ova，寫小松/日笠原作世界都唔錯既

ed係用op後半段
歌詞同結局男主既諗法同做既野係一樣
細節位係做得唔錯

如果出re creators入面d動畫 應該幾有趣

見到E幕 眼淚流左出黎

官方
可唔可以學白箱咁戲中戲都出ova

真係估唔到軍女同剎那 今集 乜Q都無
上集完得咁突然

媽,我到底睇左乜鳩

覺得成套最好睇係槍佬開槍打作者

算係好過as,冇弱智仔出現

7.5 分
3 分 設定同埋個theme
4分 總集編
0.5 分 Serejia

係第十二集已經估緊會唔會真係作套Re:Creators出黎 個結局真係咁

不過套嘢主菜就係講作者嘅故事 打鬥都只係輔助姐 成日人話RE TALKER嘅由頭睇到尾都唔知套嘢想表達嘅嘢咩 都屌左咁多集

成套不過不失啦 佳作以上 神作就仲有段距離
有幾多原創可以做到埋到尾? 睇下當年套AZ

BTW

本身佢地個世界係虛構嘅故事
其實話返去 更加適合嘅講法係從現實存在嘅世界消除佢地嘅存在

所以先話白毛好狗

喂屌,真鑑呢
上集LAST一個鏡頭話佢係機場等緊飛機
去撚左邊呀

可能係留戀自己世界嘅朋友同其他野掛
但係其實佢地係咪真係返到去都成問題
佢地由虛構變成真實存在嗰一刻已經唔係故事角色咁簡單
佢地真係有肉體 會因為黎到現實所經歷嘅野性格從故事原本有所改變
依家穿返道門唔知去左邊 真係有D可惜

用男主一齊叫講嘘の嘘之後應該比人彈撚左出世界啦

岩呀 放個殺人犯周圍走
成套野啲召喚物得佢一個殺過人
提都唔提下 呢套野 冇第二季既話 真係算爛尾

第二季你想佢做D咩

都算係一套佳作
起碼除左劇情
Bgm 作畫 都幾好

唔錯喎個結局
我接受到囉

按你嘅說法,Guilty Crown，甲鐵城，A/Z果啲都係佳作

有邊套大卡士唔係衰劇情

前面話個fes好評，後面網上留言嗰一幕就係啲人討論真鑒點解冇出場，仲有話傳聞作者出咗咩事
我都想知佢去咗邊囉
結局冇咗真鑒其實都算，軍服同剎那都冇露面硬係爭咁啲咩

結局太平凡，冇乜驚喜，唔知點解覺得呢廿幾分鐘真係好長，但又未算太差
整體嚟講好普通，唔會特別推薦

Happy end

白毛隻ed會唔會出full ver?

老老實實 a/z 整體好過佢囉
純粹係你地唔鐘意個end

成個第二季鳩到都唔知睇左d乜
不過如果計埋第一季az應該嬴

az第一季冇神作都有佳作

白毛真女主

得罪講句
完全係垃圾

留底做我老婆

如果 白毛自己寫番自己個故事2.0寫死自己

成套野既觀感 比軍姬既戰鬥場面毀哂
森羅萬像既設定 就好似小學雞鬧交果陣用緊果D "無敵 反彈 無回頭"
依d設定本身已經好on9 套野入邊再用依d OP(on9)既設定輕而易舉咁抹殺其他角色

套野擺到明就係話比其他創作者聽 唔整d能力/設定無敵既角色 就等住比軍姬依d中二病角色虐殺

老老豆豆 如果個尾係話白毛死 女主無死留係現世 會唔會好好多

其實每集都有總結但冇乜人會睇

咁紅毛係咪叫返左去自己世界?

軍服係對h game女講過話設定嘅平衡性係好過你所以先打嬴你
但係點解堆砌森羅萬象就等於平衡性好，我都唔知

我覺得可以講冇存在過

肥仔咪話係故事輸左
最後觀眾想睇既係軍服姬既故事

平衡性唔係認受性喎

咪就係話2創角色承認力門檻低,個能力咪穩陣
主角邊自己講做乜都係岩岩好拎夠支持先有個能力
再加後期唔係對應個人,即場反應係對成個鳥籠
觀眾都支持軍服姬,其他配角一踢就散啦

搞咁耐原來就係白毛成"神"計劃

全季最好睇果幕：
Magical Splash Flareeeeeeeeeee!!

要同az比既,az最多都係嬲最尾幾集,整體我會比7/10
呢套由頭嬲到尾

鋼鍊

呢半年嚟我究竟睇咗啲乜嘢呀？

啲女主s死得毫無意義，最後都係靠男主畫條女嚟屈機

magane又冇交代去向

還番小松俾我呀
射呢字呀

咁就完左啦 仲以為有24集添

成套野得白毛一個係贏家

最慘係太太 係現世消失 續作又無 雖然算係自己攞來

マミカ既死變左完全無意義

成套野最鐘意就係佢 仲要由憎佢變鐘意佢

白毛心諗返去係圖書館發霉 不如留係現世做吃貨 又有男主埋單

其實白毛同F/Z 金閃閃根本冇分別
王財係唔係巧合就見仁見智啦

但搞左一大輪之後 全體被造物退場得佢係"神界"贏左個肉身番來

個傳送門都唔知其實係咪焚化爐黎
哨牙佬掂一掂就燒著
白毛自己梗係唔入去

成套劇死嗰3個偏偏就係最討好嗰3個

白毛真係好可疑
特別係把聲

雖然成套最鐘意白毛 但搞到最尾變到成個都係白毛的局咁

繼雷姆之後,再一次搶走女主既位

唔知自己睇左d乜

白毛頭髮長返少少幾好睇

軍姬唔戴帽仲好睇

被遺忘的真鑑
btw 趁世界未修正嘅時侯用能力搵夠錢, 之後就慢慢嘆世界, 真鑑表示計劃通

明明最危險就係佢 但係完全冇人理佢

我都奇怪點解最後一集都無交代佢既去向, 仲衰過路人甲

上面講左大把錢,再上集又講係機場等上機
老實講佢出場之後根本冇人搵到佢
天才級智力

搞到佢好似俾人孤立左咁, 得佢最後一集一個鏡頭都無

真鑑真係提都唔提呢下真係幾搞野
雖則白毛都話佢既能力慢慢冇
真鑑應該都係一樣
冇左能力應該冇咩威脅掛

btw 套野我都算收貨
睇左咁耐除左多左D野講之外我都冇乜覺得佢邊忽爛

有人解釋話彈出世界,我覺得係岩既
佢個能力唔夠認受性,對世界改變太大,結果唔係單方面改變世界,而係俾世界排除左

world etude 係咪未出

都係普作既感覺
佳都算唔上
BTW白毛最後人妻味好重

總之白毛真係好狗